原來警察有委任證!!!

你班契弟執勤嘅時候打死都唔拎出嚟
屌張建宗就咁撚踴躍

呢世仔都未見過咁撚多委任證

原來委任證係咁嘅樣 長知識了

原來要打大佬先可以拎出嚟
我地呢啲小薯仔市民冇資格睇

就係冇執法先出嚟道歉呀。。。毅進仔

一早拎出黎咪冇事，係要人迫。

毅進仔思維

遲下可能全港警犬都po委任證出嚟

咁冇證嘅則係冒警啦

盡公民責任幫忙拘捕冒警人士
我地全部都係好市民

一隊畜龍有冇咁多人

下次見到冒警人士 識做啦

第一次見到咁多張

自動解散啦，唔好係度浪費納稅人啲錢。

將啲錢比消防救護仲好 人地真係做到嘢
救人 救火 連捉賊都得

警犬做到啲咩
偷嘢 吸毒 強姦 恰市民 撩人隻揪

醫生救唔到人都會道歉啦
差佬做錯野唔使道歉咩

好嬲啊 罷工囉

佢地覺得自己冇做錯

支持警察罷工

哇 狗既委任證原來咁既樣

發現新世界

委任證原來除左比人圍同休班時犯案用之外
仲可以用嚟投訢, 長知識了

不過平時都同罷工冇分別

警犬委任證嘅用途

圍埋喺警署睇電視
衝鋒車遊車河
遊到攰啦就停車玩下手機

衝鋒車仲有個好處就係衝燈唔犯法

其實要件事解決好撚簡單，咁都唔識正柒婆

曬馬果陣用

叫雞折扣卡

嘩，係歷史文物委任証呀

係condom仔

廁紙

細狗

平常市民真係無乜機會見
但佢地就見得多謝300
: 哥仔爽唔爽呀?多謝
:
:(又無錢收), 阿sir 你邊個橫頭, 我個仔都係, 記得多多關照. 仲有我介紹個姊妹你識, 好風騷好好招呼架. 佢個仔咁啱又係.
: 我老母都係, 你同你姊妹個仔得閒咪上去幫趁下囉

乜你地都知係施政失誤咩
咁你地仲幫呢個施政失誤嘅政府做盾？

警察通例
第 59 章-敬禮
第 6 章-行為及紀律
22. 警務人員不可發出匿名信件。此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。

crm 係邊個部門

記得帶遮

班毅進仔好似真係真心認為自己做得啱
呢一點先係最好笑

成班狗見到張建宗咪又係要敬禮

［推上去］支持張建宗有撚用咩 送中惡法佢無份？

黑警死全家

敵人嘅敵人

Crime

佢地張委任證終於重天仲搵得返出黎嗰下好野

一定係我哋太低賤，所以唔畀我哋睇

第一次見！

明明就係林鄭同你地警處處嚴重失職

元朗黑警作反

仲以為警察有委任證係都市傳說
點知真係有

睇張證又黃又霉就知係啲on9廢老

係喎屌

屌

原來警察有委任證

軍政府 正式成立

原來咁多委任證

未貼委任證嗰班。。。一定係搵咗好耐都未搵到，因為太耐未show 過，吾撚見咗呀

多鳩餘啦！有種就唔好返轉張委任證！

喂 屌你老母 你哋執法咁天經地義
咪出有你個狗樣嗰面嘅委任證出嚟囉
行得正企得正怕乜嘢呀 執個法都要鬼鬼鼠鼠咁

成世人都未見過咁多委任證

約女返差館扑野

敬左禮先啦

係你地濫權呀on9!!

人唔笑狗都吠 執法 執屎就有你份

笑到噴水

開名啦警察！
反轉張卡！

屌 打立稅人 自己知法犯法仲咁撚串 死唔認錯
打落18層地獄啦

推

戇鳩仔 施政失誤? 送中只係導火線
冰封三尺非一日之寒
你地到今時今日都覺得唔關自己事嘅
自己反省下先啦

From 屈穎妍

我想，全世界沒有一個聯署行動是不涉及名字的，簽下一個名，就是彰顯你的立場，發出你的聲音。偏偏這班無膽匪類又要反政府又要吃政府，一個鐵飯碗我要，一份穩定高薪又要，政治光環道德高地我都要，這就是典型香港人，邊罵邊攞着數拿好處佔地位。
既然這麼不滿、不屑，最好的方法，是交出你的職員證說：「我不幹了！我不助紂為虐，我恥與為伍！」那我就心悅誠服。捨不得高薪、戀棧那福利，食碗面反碗底，你們這些無名縮頭烏龜，其實跟戴上口罩眼罩包到實的暴徒有什麼分別？

唔好侮辱法律啦屌
執法係d狗口中講出來
真係好嘔心

下 執法？
落閘喎

執法唔洗出示委任證更加天方夜譚啦毅進仔

都市傳說

原來有架，我以為無架。

掉證等唔等於劈炮
咁巴閉掉曬三萬幾張出黎啦

仲以為係傳說 原來真係有

仲要比屈文妓串

乜原來有委任証架

執法有問題，就要道歉架啦！

第一次見咁多委任證

有，財務公司你估冇吖？

不是因為警察來了就安全
是因為安全了 警察就出來了

[長文]人生最重要的選擇題